我真係好痛恨自己咁懦弱

但今日機場，每一個懦夫都可以去出一分力
我對港共政府最後既了解，我打撚死唔信係機場用武力

請各位係屋企既懦夫為琴日既事主出一分力